{
  "Goal Amount": "目标金额",
  "Current Amount": "当前金额",
  "Days Remaining": "剩余天数",
  "Start Goal": "开始目标",
  "Goal": "目标",
  "End Goal": "结束目标",
  "Starting Amount": "起始金额",
  "End After": "结束于",
  "Include resubs?": "包括再订阅？",
  "Layout": "布局",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Bar Color": "指示条颜色",
  "Bar Background Color": "指示条背景颜色",
  "Text Color": "文字颜色",
  "Bar Text Color": "指示条文字颜色",
  "Bar Thickness": "指示条宽度",
  "Font Family": "字体系列",
  "Stars Goal": "星星目标",
  "Facebook Stars": "Facebook 星星",
  "Supporter Goal": "支持者目标",
  "Facebook Supporters": "Facebook 支持者",
  "Facebook chat": "Facebook 聊天",
  "Member Goal": "会员目标",
  "Streamlabs Charity Goal": "Streamlabs Charity Goal",
  "Streamlabs Charity Donations": "Streamlabs Charity Donations"
}
